真.倚天屠龍記女角選舉！！！！

支持=正評
反對=負評

趙敏

周芷若

小昭

殷素素

滅絕師太

收皮啦 又係到倚天 真你老母呀

1986倚天都反?
支那仔?

Did did?

你老母同蝗蟲亂倫生左你個弱智出黎？ 一日到黑係到打飛機

好想玩腳

差啲錯手負評